連開十一口大 追唔追好

Allin啦

下一口係咩

Allin or nothing

go

地獄黑仔王 追

all in 圍骰

認真，試過連開13口大，allin 細，第14口都係大

追，追到佢爆就走